我的祖母是苏格兰人，虽然我从未到过你们美丽的土地，但我认识很多你们的人。 半心半意的约翰·巴肯 
 有一天，我告诉山崎先生，有一位苏格兰老妇人把好人分为“虔诚的基督徒和道德败坏的人”。 日本的基础|J.W. 罗伯逊斯科特 
 起初，它把苏格兰老妇人吓了一跳，因为它看上去真像一个仙女，一身白衣，头戴绿色的王冠。 Olive |黛娜·玛丽亚·克雷克(又名黛娜·玛丽亚·穆洛克) 
 纳丁还沉浸在自由、生命和爱情的美梦中，对那个狡猾的苏格兰女人的抱怨完全置之不理。 一个迷人的叛徒|理查德亨利萨维奇 
 不停地摇摇摇尾巴只不过是一种快乐的习惯，就像一个懒散的苏格兰女人转动她的拇指一样。 关于动物和其他事项|E.H. 艾特肯(又名爱德华·汉密尔顿)